[警告！！] 大家要小心呢間IG Shop

我女朋友係呢間IG shop，諗住買對ultraboot俾人，但入哂錢等左三個星期都冇貨，叫佢退錢又唔應人，最後仲block埋我女朋友，好過份

現誠徵各連登巴絲，如果有苦主同我女朋友一樣，第一時間聯絡我，我地一齊去警署報案拉佢，唔可以姑息養奸！！！

P.S. 警方話一定要夠三個人先備到案，越多人報案，警方就越快做野

本人email: nomoreigshop@gmail.com

以下係佢既前世今生：

推

點解講左咁耐仲會有人中伏

夠三個人先備到案 佢地唔想采你炸掛？
Btw樓主+女朋友再搵個議員咪夠三個
有議員即刻開file都得

唔明上ig shop買鞋既心態

個個月都會有一兩個

我係佢女朋友。。。
我太心急 平時都好小心
一時大意就搞成咁

錢事少
我唔想仲有人受害

使咩你上黎提我地呀
on9先會係ig買野,你當呢到係咩地方

人地都係想報案拉人姐

抵撚死

俾人非禮要唔要儲三個人？

之前陪朋友報警都無三個人規定

抵死傻閪

講撚咗咁多次 仲沖去柒
佢地真係多謝你班傻閪

要幫手？ 不了

我是入來恥笑的

唔駛三個人以上 警察呃鳩你

利伸 警犬

你仲好大意自爆

用下腦都知唔會正價啦
做義工咩

月經POST
定週經

蠢撚到

係囉 弱智先會係ig買野

買假鞋既傻西

我係樓主女友
樓主係低能 對唔住咁多位
其實係佢自己買 屈我話我買
分手啦屌你

我先係樓主女朋友
上面果幾位咪扮哂野

柒

3個都儲唔到，仲話無數苦主

樓主女朋友ON9

比正貨價錢點解要係ig shop 買

自己弱智賴鳩人

我係樓主女朋友我飛撚左樓主了
唔幫我cut走個icon就貼上黎

點解仲會有人喺ig shop買野

根本上 IG 買嘢就係 on 9

咁蠢都有

Agger

唔洗提點了 謝謝 因On9先係ig買野

都係唔好跟車太貼 難分真與假

根本用ig shop 就on9, 個平台本身唔係咁用

入曬錢等貨

又自爆

時至今日仲有人信
本身幾千買對呢啲鞋已值 仲要買假貨就更加唔抵
當買個教訓啦

串返隻警犬 3單先叫騙案？

蠢撚到報警都報唔到

人蠢冇藥醫 咩夠三人先開波

我女朋友之前買過某ig shop鞋 吹左佢幾個星期都話黎緊最後我@哂佢啲客收佢皮

Up

點解講咗咁撚耐都仲有人係IG 度買野？

女人係咪蠢撚到淨係識俾人屌？

做我女朋友算啦 送俾你

IG有咁多鋪頭都係多得你班弱智

誠徵連登巴絲 你估依到有好多人同你條女一樣冇腦兼弱智咩

有腦都唔會喺IG shop買野

比晒錢但係無貨

原來呃人錢唔呃夠3個人 就唔會比人告
咁都比差佬耍走你，冇撚用。死左佢啦

賣假野都夠仆街架啦，估唔到可以仆街到貨都唔撚比

做我女朋友 帶你去買正貨啦

係得ig shop買波鞋
智商有限

又IG Shop 月經la
咁都可以中
攞D錢去買野保吓個腦好過la

既然IG Shop都係賣假貨
不如淘寶仲好啦 起碼真係收到貨
其實上網買鞋 預咗9成都係假
正正經經去買對正版仲好啦

有十成都假

一打

鬼叫佢識左個低能仔咩

之前yaki Wong同佢個frd一齊賣假con假面膜假波鞋個個話去報海關但佢地好似都仲未收皮咁

唔好幫襯ig shop啦

今時今日所有要入錢先有貨既非實體店一律唔會幫襯

又黎呀屌？！
算啦不如 重密過訊號故障

咁去邊買熱款。

咁去邊買。

search 同 second kill呢？

一撚定要買
明知假野都衝埋去 唔呃你呃邊個
警犬都見你好呃 乜撚野3個人

係咪寫左水魚兩個字係額頭到

自己中埋去柒

好柒呀你